陶傑：屌你老母林鄭禁撚威自己退出香港獨立關稅區。

一九九八年你懼怕索羅斯，情有可原，二十年後你若還懼怕川普，請檢討一下：你到底還算不算一個有血性的中國人？

川普正在重組世界秩序，中國也正在用習近平思想重定世界規則。既然你有此意，我也有同一願望，將崇洋的香港中國人嘴巴裏一直稱道的「紐倫港」，拆開來，上海有自由貿易區，深圳也有，不必再紐倫港，從此有了「滬深港」，即使西方文明世界，不，說錯了，我更正：即使西方帝國主義列強把你香港一腳踢出，這正是香港浴火再生、榮登極樂的時候。若我是林鄭月娥，不但恭逢其盛，而且因在前線與美帝撲殺，有份創造歷史，有如快要上花轎做新娘，我會天天見記者都喜上眉梢，我不明白這位中國傑出婦女的臉孔為何如此之灰黑。

美國不再承認中國香港為獨立關稅區，不要等他開口羞辱，你應該自己今天就宣布退出。你香港什麼獨立關稅區、獨立調查委員會，獨立這獨立那，十三億人民早就一腔怒火。

川普幫你求仁得仁，美國協助香港重新擺正自己的歷史位置。美國在幫你做一件大好事，香港不論上下富貧，竟一齊哭爹叫娘，坦白說，在我眼中，這就叫做國恥。

推

退出就可外滙儲備connect了

文人有火......

合約是雙方面的

屌到侵仔都應承取消

主動表態提出, 對方自然會回應

柒婆會同侵講唔好干涉香港內政 放心

push